{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/eunhyunjae-by-butler-lee.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "은현재 바이 버틀러리 - 독채한옥"
    },
    "text": "ソウル、鍾路区ジャハムン路11キル21-8に位置するウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋は曹渓寺から1.7km、景福宮から9分の距離にあります。 当宿は無料のWi-Fiと薄型TVなどの便益施設を提供しており、東和免税店と昌徳宮はそれぞれ19分、2.3kmの距離に位置しています。 エアコンが提供されるヴィラにはベッドルーム1つ、リビングルーム、冷蔵庫を備えたキッチン、温水浴槽、ヘアドライヤーを備えたバスルームがあります。 タオルとベッドリネンも提供されます。 ウンヒョンジェ、バイバートラリー - 一軒家韓屋から宗廟まで2.7km、明洞駅まで3.3kmの距離に名所が位置しており、最寄りの空港は金浦国際空港へ18kmの距離に位置しています。 ウン現在、バイバトラリー - 一軒家韓屋は、ソウルの中心部から2.2kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋はソウル、鍾路区ジャハムン路11キル21-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から曹渓寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から曹渓寺までの距離は1.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から景福宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から景福宮までの距離は9分です。"
        },
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋はどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋は無料のWi-Fiと薄型TVなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から東和免税店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から東和免税店までの距離は19分です。"
        },
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から昌徳宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から昌徳宮までの距離は2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋にはベッドルーム1つ、リビングルーム、キッチン、バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から宗廟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から宗廟までの距離は2.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から明洞駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋から明洞駅までの距離は3.3kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋はソウルの中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ウンヒョンジェバイバートラリー - 一軒家韓屋はソウルの中心部から2.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 718
    }
}